# Hola mundo Mario 3 NES
Hola mundo inspirado en super mario bros 3 del NES
El hola mundo contiene en un menu lateral izquierdo los botones de tipo seleccion opcional, para saludar a lo
arriba de los botones habra un logo de mario o de la portada del juego y aparte habra un boton de adios al final.
Cada boton hara que en el espacio de la derecha, se muestre el texto de hola mundo y el numero de mundo con una imagen del mundo correspondiente de fondo 
El boton de fin llevara una imagen de mario encontrando a peac luego de derrotar a bowser 
